何桂藍：參選就可能會坐監，已有心理準備

無論個人感受如何，都請手足尊重初選結果。

參得選既人 都應該有心理準備坐監

大佬
做咩幫大眾做埋expectation management
到時真係拉咗佢香港人就會話預咗㗎啦 唔會有反應

尤其是對住無賴官員

而家法治都死撚咗
全香港都有可能要坐監嫁啦，反正任佢砌

啲風向撚又進場未

其他參選者：可能會被暗殺，已有心理準備

有險可守

呢條女都係記者嚟？點解啲字咁撚奇怪

上街遊行都可能會坐監啦，吹奏
立場蛆蛆有幾無料先要靠呢啲煽情偉大黎拎光環

辛苦牙藍，「破局」其實會比共產黨搞

矯情就係咁，我唔走，死我都唔走

手足

咁大家摺埋心水移民好過
只有國際社會先可以光復香港

立場姐姐都唔知有咩好屌
屌嗰D人都柒嘅

推 抗爭Mind Map #光復香港時代革命 #聯繫匯率 #一國兩制已死 #快閃文宣 #馬格尼茨基人權問責法案 #特區免簽地位

都算出名嘅中國民運人啦，去咗美國讀國際政治，上個月話自己應該無得再船中國
好似廣東嚟所以識少少粵語
有冇睇過佢本<<她們的征途：直擊、迂迴與衝撞，中國女性的公民覺醒之路>>

你當佢都係嗰啲傳統左翼就得

中立都坐監

再返**

-_-

天琦都坐監啦,咁當年含omdb都唔投佢
香港人真係冇腦唔配有民主

無人屌佢
只係質疑佢嘅能力
咁都叫屌

「破局」

十足十奧巴馬”Change” 咁
得啖笑

只係講咗個大家都一樣可能遇到嘅事就即刻多返人撐叻女

佢話唔會沖
會用制度抗爭
咁點撚會坐監

下次先投6號啦

今次好關鍵

我一早都諗起change

以言入罪

又可以寫落CV

邊個叫趙思樂？

不如搵賈思樂出Post會唔會好D？

靚女
大大隻成個羅拉咁
清華畢
英文系 英文勁
30歲 夠成熟
做記者 講野勁
做記者 英文勁

後生

push

嬲既地方唔係佢當選

依家佢啲選票反映左到而加仲有好多人係感性行事

投朱凱迪都係因為佢一路走來始終如一

立場做做下又話咩pt黎本身走左只係捱義氣頂多幾個月之後又無啦啦參選就做票后cls

市民上街仲要無償仲要比人打，立場蛆蛆就坐定嘆冷氣出十皮糧唔抗爭唔會dq 永續cap水長糧

讀書勁等於抵撐嘅話，我唔去撐年年考第一嘅淋病？

我一早就expect一定有一部份人會因為感性投佢

但係估唔到痴撚線有咁多

gphone endorse佢恐怕會敗壞自己reputation
希望我睇錯

支共：民主派參選=超過35人當選=奪權=顛覆國家政權罪=違反國安法

連參選都係違反國安法

佢都唔知喺唔喺一百名內

d人話選佢打國際線呀

比佢做議員就多followers, 多followers就可以twitter打國際線 好似係

咁應該好似羅37咁去外國先做到野

無十萬一個月喎

咁講
會投本土既人一定唔會投立場姐姐
立場姐姐係吸緊淺黃/中立/泛民票
你想立場姐姐入定omdb 慢必 范國威 長毛入？
佢票數拎第一代表佢策略同形象成功 但依家唔應該係被攻擊既原因
同埋 一人就一票 無人既一票比其他人既一票重要 呢個就係民主
你想本土贏既就再落力啲宣揚本土理念
利申 投本土

當初點解去清華讀？

咁就奇，明明好多本土素人既冇能力表演過又冇知名度，但大家又對佢哋推崇備至？ 質疑佢哋又會話分化

成篇文都冇重點

驚ALevel肥佬

依家要個文人去同共產黨講道理咩

咁人人都得
洗鬼佢

入到清華會驚AL肥？
清華好似做咗亞洲頭幾十位都好多年？

Omdb都唔少票 btw對我黎講立場同omdb都無分別

Alison ZHAO

有60萬人係咪都要開始係fb吹奏自己準備坐監
幾個人參選人咩住條暴動罪都未出嚟咁講啦

係香港有pr d人就buy

連登識咁大體就無敵啦，為咗屌佢搶咗本土派個位幾難聽嘅說話都講得出

但omdb比立場屌無用

gphone endorse 佢
證明佢有料 好似係

參選根本唔應該坐監 唔好為左錯既事去辯護

面對無賴官員，任何事都有可能

其實所有黃絲都有可能要坐監

結果慢必omdb范國威入哂😂

我投得票就要即係認同，就算結果同我心目中嘅有出入，我都會跟住呢個結果黎配票
街頭，議會，國際戰線同樣重要

有心理準備坐監都可以做賣點...

咁點？起碼對老泛民有威脅 范國威都差少少輸埋
如果無立場姐姐 我唔覺得劉穎匡會係第一

夠晒矯情, 岩晒香港人口味

我建議佢放棄參選避免坐監

其實乜撚嘢係破局

收嗲啦立場姐姐
消費記者光環 好撚核突呀你

因為有「本土」兩個字就係贏曬

...
咁你都講得出...

好過本土都唔敢掛
表明唔會抗爭
只會企係紅線後面

其實係，但係咁多人之中，大家選中佢，有咩問題

推

連登仔：支持35+

又係連登仔：立場姐姐憑咩出黎選

慢必入都有問題？

Yes
大家都要尊重初選結果

四年得500萬，如果繼續做記者一定大有可為，辛苦佢

其實牙籃個英文名點讀？到時同老婆宣誓結婚唔識讀老婆個英名文就好老監

同黃店賺錢一樣，誅心論都係on9，做多左啦

踩親立場姐姐條尾唔啱連登仔聽就五毛pr熱狗帶風向
叫立場討論區啦不如

又個人崇拜？
佢endorse埋梁凱晴添架喎

其實素人參政都係今年趨勢

唔係只睇肢體衝突
係睇有幾威脅到中共
佢儲左好多歐美記者人脈了

慢必好失禮你？
議會全勤 比工聯會打到仆街 投票紀錄正常
點都比口講抗爭派但話明唔會有肢體衝突既錫身政棍好囉

所以呢？好偉大呀？
上年二百萬人遊行都可能要坐㗎
係咪又要俾掌聲自己

條女打字都唔識正字打埋火星文都唔方係正常人
乜撚野距？距你老母
尼你老母呀？

鳩沖果d既自殺，制度抗爭就等被自殺

選佢果班人buy佢丫嘛

尊重民意
希望立埸姐姐同鄒仔唔好令我地失望

VL咩住條罪都未出嚟講嘢

咁唔係個個識pr包裝既
人哋仲要媒體出身

多人識同知名度都好重要
比人打完之後咁多人識
一諗人起佢就記得721
有啲市民真係會感性行先

呂智恆係咪衰太低調

agree
慢必不知幾好

尊重民意
雖然我對鄒仔同桂藍冇好感
但係其他同路人支持
我都會支持佢地

成日話佢跟眾志打國際線
想睇吓佢Twitter run成點啦
我又搵唔到 有冇人知可以比我

咁你又唔出嚟參選
點揀你

Agree

咁佢除咗包裝都冇得叻
講真
場運動係需要佢
但係係需要佢做記者囉

曲

廿年後要叫藍姐
廿年後做我地契媽好冇 何EE

長毛好失禮咩，選長毛做議會抗爭都好過講明入到去唔會抗爭既立場姐姐先，淨係初選論壇都睇到立場姐姐up極都係破局，就連最基本屌柒狗官港共都冇呢個口才啦

更何況，講唔怕坐監長毛認第二冇人認第一囉

係
其實何桂藍都係左膠而唔係本土

佢界泛民無乜所謂
但想行中立拎晒兩邊票源就講唔過去

香港呢一刻唔係需要政治明星

究竟係咪要係論壇左手一個汽油彈，右手一把雨傘先叫「做到野」？比d時間睇下佢做唔做到野喇，眾志個班打國際線咪一樣咁高刑責，點解仲成日要分「本土派」/「抗爭派」，唔記得左和勇不分？

連登仔=最大分化撚

你訓醒未 冇人屌佢入去唔打
係屌佢自稱抗爭派要破局
但原來已經拍晒片講到明武鬥唔work 唔會做
同守住關鍵一席一樣有咁大吹咁大姐

眾志刑責因為打國際線
何桂藍支持者真係好留意香港政治

何桂蘭EE

民不畏死
奈何以死懼之

你咁講omdb 民主黨參加得初選 都會比人拉
所有搞初選既人都會比人拉

食人血饅頭上位既人

Push

尊重初選結果

起碼有往績睇

本身支持何係冇問題
但呢個fb post條友
用啲咩野『選得就預左坐監』既想法去講
真係好矯情
邊個出黎唔係預左坐監
所有出黎選既人都預左
包括黃big雲等等

留得係香港既人 都應該有心理準備坐監
藍屍除外

其實佢算唔算左膠？

呢個fb user根本係幫倒忙
我係立場姐姐真係多得佢唔少

算算地

So9sad

其實貪佢夠左膠
啱gphone班人口味
希望本土派主動d爭取玩國際戰線
而家代表到本土嘅聲音唔多

長毛慢必》》》》》》立場姐姐